Прошу сделать только dotnet ef migrations add Initial БД находится на хостинге

JBDC Url если захотите посмотреть БД через DataGrip: 
    jdbc:sqlserver://SQL5111.site4now.net;database=db_aa7c2c_sgs;user=db_aa7c2c_sgs_admin;password=Hdhrkejb9999@

или через интерфейс JetBrains:
    Server=SQL5111.site4now.net;Database=db_aa7c2c_sgs;User Id=db_aa7c2c_sgs_admin;Password=Hdhrkejb9999@;Trusted_Connection=False;MultipleActiveResultSets=true

Не буду врать Vue.js вообще не знаю)(но если нужно изучу)

Есть свой ком.проект в процессе:balnur-sembekova.kz посмотрите пжл)
